藍絲親戚搞鳩我老母

on9親戚係ig開左個account專share手足既account, post左我ig出嚟都算 宜家仲send埋email去我老母公司話我地係黃絲 危害國家安全🤢 點算

電話 名

問題係點先可以停到佢 真係好煩 都唔知公司會點處理

有冇證據係佢開 搵律師睇下法律手段得唔得？

無好指名道姓嘅實質證據 但係所有嘢都可以推斷到係佢做 即係好似佢share我account既個個post睇到佢同我既Mutual friends就已經估到 同埋佢今次封email 嘅打字格式同埋方法 都同IG好似有啲直情係copy and paste

禁制令？

搵唔到呢個ac 係咪改咗名

我都係咁諗 但係無証無據好難搞 見到搞到宜家咁 可能連工都無埋 好辛苦 真係痴撚線🤢

真無 定我打錯字

可能係 我都揾唔到 屌

Download晒佢FB入面D相.然之後開一個新a/c用佢D相⋯地址電話

然後出post 自由發揮～

唉 好似覺得比人搞曬全家 但係佢又嘜事都無 好辛苦 但又無得點做

你老母間公司係中聯辦？
間公司點會得閒理個員工個女

1. 以牙還牙
2. 當面攤牌
3. 如果因為政治立場而炒 報傳媒 開post 搵議員煲大佢

🙄唔係 不過嗰個email入邊 都有誣蔑我老母 話佢係咩黃絲死曱甴欺壓下屬 政見唔同就炒人個啲咁 話佢咩危害公司安全 危害國家安全🤦🏻‍♀️ 真係癡鳩線

正常公司唔會理呢啲ON9 言論啦

我無用我怕🤢

1. 我有諗過仔揾老豆
2. 同左佢老豆講 但係人哋老豆補佢 仲一齊鬧鳩我老母 係屋企個大grp講 但冚家都藍絲得我屋企唔係🤦🏻‍♀️ 好痛苦
3. 我好想搵律師 收佢皮 但無証據

屌 見住老母俾人恰到上心口 好辛苦 覺得自己好廢 無野做到 無野幫到手😭

你唔理就冇人會理佢